連自己個樣都好似唔係自己咁

起身剃鬚
自己個樣
好似好陌生咁
老左好多
d頭髮又行行地咁
而家做人
唔樣衰
唔嬲憂
正常樣就算
衫褲鞋襪個d
求其執件
唔太呢啡就算
歲月不饒人
廿年前
高大靚仔
白淨冇瑕疵
美少男
一頭烏黑濃密
而家都變大叔
廿年
其實唔係d咩黎
但足以令人
唔認得自己
人真係冇野
係可以依靠
人同事都係
終有一日
連自己亦企唔返起身
力不從心
你個心唔放棄自己
你身體都要辜負你
靠自己
其實冇用
到頭來
都受制於現實
受制於時間
包括你身體
樣
健康
呢d
而家係街
去商場d廁所
都費事執個樣
驚望到會不忍
頭先剃鬚
唔同自己有眼神接觸
望住d鬚
拿拿林刮完沖水算
搭地鐵
企幕門前
又擰轉面
望地下
唔想見到自己老個樣
總之定時定候飛髮
唔好烏wea
或者已經係最好既結局

咁頭髮又唔剪鬚又唔剃呢?
仲要d衫殘曬都照著

屌你係聞一多？

是但
求其著出街算
訓多陣好過

又係你條矮撚

你唔keep姐
定你後生都係個懶毒撚
只係由後生毒撚變成老毒撚

屌你老母，一聽你啲口吻就知你成世未靚仔過

接受自己，人好多野都無得揀